{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_021269",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002155076?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "여수 스테이"
    },
    "text": "麗水中央洞に位置する麗水ステイは、有名な観光スポットやグルメスポットに位置しています。 この宿は観光名所にも近いので、多くの利用を受けています。 こちらは全客室禁煙で、追加人数がいる場合には当日10,000ウォンの追加料金が発生します。 客室はチェックインの際に割り当てられ、実際の画像とは異なる場合がありますので、ご注意ください。 ペット同伴の入室は禁止されており、未成年者は保護者の同伴がなければ利用できません。 また、火災危険物の持ち込みは禁止されています。 駐車は麗水ステイの向かい側にある鎮南館公営駐車場をご利用ください。 駐車領収書をご確認の上、駐車料金をお支払いください。",
    "QA": [
        {
            "question": "麗水ステイはどこに位置していますか？",
            "answer": "麗水ステイは麗水中央洞に位置しています。"
        },
        {
            "question": "麗水ステイの周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "麗水ステイの周辺には有名な観光スポットがありますが、具体的な名前は分かりません。"
        },
        {
            "question": "麗水ステイの客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、麗水ステイの客室は全て禁煙です。"
        },
        {
            "question": "麗水ステイの追加人数について教えてください。",
            "answer": "追加人数がいる場合には、当日10,000ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "麗水ステイの客室はチェックイン時に割り当てられますか？",
            "answer": "はい、麗水ステイの客室はチェックインの際に割り当てられます。ただし、実際の画像とは異なる場合がありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "麗水ステイではペットを同伴できますか？",
            "answer": "申し訳ございませんが、麗水ステイではペット同伴の入室は禁止されております。"
        },
        {
            "question": "未成年者は麗水ステイを利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者の同伴がなければ麗水ステイを利用することはできません。"
        },
        {
            "question": "麗水ステイでは火災危険物の持ち込みはできますか？",
            "answer": "申し訳ございませんが、麗水ステイでは火災危険物の持ち込みは禁止されております。"
        },
        {
            "question": "麗水ステイの駐車場はどこにありますか？",
            "answer": "麗水ステイの向かい側にある鎮南館公営駐車場をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "麗水ステイの駐車料金はどのように支払えばよいですか？",
            "answer": "駐車領収書をご確認の上、鎮南館公営駐車場で駐車料金をお支払いください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 214,
        "QA": 417
    }
}